《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區 (9）

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Q&A
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Disney 會俾Fox Fox 會俾Disney收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set pre-orders
Amazon
BAM!
Rightstuf
B&N

Prequel book:
Soundtrack:
Dr. ido's journal:
Novelization:
Art book:
Manga:

新po 留名

整合番D info Q＆A等大家有希望 (由 呀弟拖你 巴打提供)

Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Disney 會俾Fox 收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下既link 有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇
(麻煩搵人post 埋link 就perfect 池）[/quote]下個post 要整合番D info Q＆A等大家有希望，麻煩下個post 搵人擺page 1
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Fox 會俾Disney 收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

銃夢電影 Artbook

下個Post可唔可以改返個標點
Alita:Battle Angel 電影討論區 (9）
半形夾全形好似怪怪地

新post先屌美國佬

留名

Post我最鍾意嘅幾張

舊POST一COPY完就1001
呢邊又唔記我刪返個QUOTE

留個名

院友留名

睇下今次會少幾多人

整合番D info Q＆A等大家有希望（由 呀弟拖你 巴打提供）

Q1：而家咩票房？
A：google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2：咁D票房分成點計法？
A：美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3：計完喇，咁套戲成本幾多？
A：拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4：屌咁即係未圍到皮，點撚算？
A：未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5：有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A：e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6：咁拍唔拍到續集？
A：黎緊Fox 會俾Disney 收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7：咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixal。點會輪到Alita
A：麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8：超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9：嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

銃夢電影 Artbook

[/quote]

方便下次copy 執返佢

nplm 感謝發銃巴開po

又有新gif

比想像中多人

仲等緊第2張高清版

呢段睇幾多次都唔會厭
地下大戰真係好鬼正

開到9？

各位收圖啦

LM

麻煩哂你

新po留名

留名不解釋

pushpush

好長，轆唔到落去
得閑試下改短啲先

個人感覺分兩次po好D

幾時出碟，想買隻4K

Agger 你睇我個名就知

有無人買左本Dr. ido's journal？

應該會有鐵盒版

咁多場打鬥場面 最正真係呢段
第一次睇個陣睇到手出汗 比件武器hi一hi真係奶野

鐵盒版必入手 收藏專用

呢兩張朝早推po用

原著好似係超高速振動
high一high 都碎body parts

wallpaper

第一次睇完全係O住嘴咁睇
完全估唔到會俾佢斬件
更估唔到係單手都仲有得打
心情好似過車山咁款
>>>>>>

8刷完 最後果幕真係好正 睇幾多次都係一樣

永不言敗

推到有續集

係推到續集出左都繼續推

Alita！Alita！Alita！

緊張又刺激 第一次睇戲可以睇到咁緊張，抵我值得刷咁多次

快d病好同趕哂d deadlines
我要去刷第10次呀！！！

聽ost個段(rising the sword)，腦海自自然然霧出最後個幕既場境

如果下星期有場都想繼續刷 刷到無場次為止

就算依家睇咗咁多次
每次見佢打贏內心都會大叫That's my girl

刷意好濃烈 我都要睇多次
btw祝巴打快啲好返

女主好似10A

開頭覺得配樂麻麻地，但後尾依家聽番其實好夾當時戲入面環境情況同人物情緒

alita run!!!!!!!

一直都好鐘意ido砌武器嗰陣段音樂

推到有續集!!!!!!!

差咁遠

八刷完
每次睇完都仲係好激動

上個post 有巴打親人過身，rest in peace

呢段都正 由其到古維卡出場打開始
我最鍾意係酒吧個段 隻狗死左開始好熱血
仲有d配樂聽緊會不自覺係腦海出現情境，好似耍拳個首 會諗起alita耍套拳

睇多次睇多次

Alita: I do not stand by, in the presence of evil!

諗起呢段又想睇多次 淨係入場都洗咗成千蚊

我睇四次都已經過500
Imax*3
4dx*1

……

五刷 IMAX*1 + 2D*4

我 IMAX*2，M4DX*1，2D*4
加埋都真係成千蚊

我未有時間5刷
希望下個禮拜日仲上緊

聽日放學睇多場

imax 2次

幫票房好啊

睇imax真係好爽
可惜d期比曬CM

Rosa留名

真係博盡無悔
如果可以睇多次M4DX就好喇，正到痴線

M4DXmotorball個段好正

臨尾之前好在刷左次mx4d，不過無試過4dx 早知個陣試埋

我就係想睇返呢一段本身場戲已經夠刺激
仲要一齊fing嚟fing去真係將個刺激感x10

係呀勁後悔，到想睇已經換晒上龍珠

之前俾晒啲時間睇IMAX搞到錯過咗MX4D
好後悔

好彩有次見到沙田睇4d平就去左試
如果唔係一定後悔死

我嗰陣係IMAX同2D都睇過，諗住儲下其他版本嘅飛
本身都諗住效果一般，點知好有驚喜

有時間睇IMAX但冇時間睇埋MX4D

我都係gum lum
反正位睇過4d就去試下
點知好有驚喜

我地呢到有無可能集合到足夠人數到包場睇MX4D/Imax

可能聽日出招衝力射球去睇

10個都唔知有冇

MX4D/IMAX應該冇細場，呢度嘅人數會有啲難度

dbox係咪同MX4d差唔多
dbox青衣有細場

影分身 一個頂幾個 科水

再唔係3d 4dx都有細場

MX4D成張櫈應該郁得勁啲，玩機動遊戲咁款
當啲角色俾人打到仆街嗰陣仲會有嘢打你背隻，好過癮

DBOX只係張凳識震
4D係有埋吹風、噴水、噴味、掃腳、揼背、搖凳之類

MX4D最細應該係康怡個個

人生遺憾就係無睇4dx ver.

加一
唉，聽你地講到咁正，好後悔

其實仲有SCREEN X 依個版本,見到依到好似無咩人講

screen x係咪得荔枝角有？

係,不過好早落哂

oh

好似有啲膠 果啲見到都無去睇
人眼都望唔到270度
同埋唔覺佢兩邊好似格確stretch左咩

screen x效果只係某啲位先有
我睇過一次（其他戲），第一下係嘩一聲嘅
但因為時有時無，之後已經冇感覺

我當試下戲院,順便支持下票房

如果享受視覺感受都係imax正d

imax如果有2D就正

係未試過可以體驗下，但真的一次就夠

imax睇打鬥場面好正

海運都夠大

難得有套戲咁迷,名正言順試哂所有戲院

總票房已達394m 準備400m大關

alita我覺得imax 3d好睇喎
好多位都幾個layer
唔係流3d

仲爭6M

加油呀

海運全景聲空間感好好,兩次都係坐J排

要頂住上啊

續集
Easy
BB

屌好感動呀真係

剛睇過4DX最細應該係銅鑼灣
TOTAL 40個位

美國星期六日夾埋都只係得$1300000

40個包場唔知幾錢呢

4DX如果係行IMAX銀幕一定好正

唉其實美國班Fans都幾慘
作為香港Fans有4連冠呢個成績都算自豪
佢地望住呢個數都真係夠心酸

我忍唔住啦

100m都無 真係陰公
好在首週無其他大作戲搶風頭 可以拎一週既冠軍都叫好睇d

今個星期破400m門啊

正路就要買晒所有飛
聽日再研究下先

應該係某個票價乘返全場座位數目

由100M睇到而家就400M
當初真係無諗過

無諗過咁少就真

呢到有無40個 每位巴打拉幾個fd應該夠數

我記得前幾個post明明仲講緊希望最後過350M

最開頭美國首週咁少票房 估300m都無

指一開波

點知北美仆左乖

上400m呀

夾兩三張

alita push

推到聽日上400m

X4

真心有興趣join

訓前輕輕一推

各位唔好ff我老婆
唔該

深夜推一推

呢首正

早晨

早晨肥仔巴

20th Century Fox’s Alita: Battle Angel earned another $4 million overseas to bring its foreign cume to $312.4m (including $129.5m in China). Combined with a $1.9m domestic weekend (-40%) and an $81.8m domestic cume, the $170m-budgeted Rosa Salazar sci-fi actioner has earned $394m worldwide thus far. It may top $400m next weekend, but it’s essentially finished after reaching that admittedly arbitrary milestone. Unless it makes gazillions of dollars in post-theatrical, or Avatar 2 makes so much money that Disney feels like doing James Cameron a solid, this is the end of the line for the Battle Angel. Put this Robert Rodriguez-directed gem in the one-and-done franchise box.

繼續睇死Alita, 要靠週邊/avatar 2 先會有續集

大家識做啦

深信alita唔會就咁胎死腹中

早晨各位 繼續每日一屌美國佬

買p1 ht對部電影會唔會有支持？

咁借問聲邊個俾版權P1 同HT出figure
你係版權持有人會唔會有分成先

而家啲記者，更新下數字，改少少字又可以出編新文章

14/3買左，到而家都未送到

留名推

未屌美國佬
食屎啦睇黎睇去都係果幾類片
好唔好食都塞哂入口
新嘢又唔接受

推

女權隊長7億幾....

咁Alita又真係寫無可寫
除非官方，工作人員有新消息
我地除左課金支持之外只係可以等

要接受Marvel 10年計劃真係好成功
諗下Stan Lee在天之靈應該好安慰先0岩

真係食老本
瞓喺度都贏

屌，真係越屌越多人睇

3刷 留名

雖然我都有入場睇超級英雄電影，不過再咁玩法市場真係好唔健康

有興趣

係囉，又唔見Alita愈屌愈多人睇
因為一咋表面中立內心係marvel fans
已經選擇左

利申同朋友睇左CM, 真係唔太好睇

CM 真係marvel 入面數一數二咁 難睇

又係同朋友睇
仲要係刷完Alita第二日睇CM

各位痴線佬早晨
有外國fans喺gp到send出嚟
喺啲外國訂碟網站話DVD同Bluray預計5月出
儲錢嘅朋友可以參考住個日期先

有關於包場:

已經繼續唔健康落去
Disney買起Fox仲唔叫Fox停拍Marvel英雄
等X men etc回歸Marvel Universe咩
之前d post我都提過下， Disney同旗下產業有咩創意，黎緊d戲有邊d唔係翻炒就係出續集， 數俾你睇

Disney: Aladdin, Dumbo, Lion King
Pixar: Toy's Story 4
Marvel: 自己睇時間表
Fox: Avatar 2,3,4,5

M4DX就冇乜可能包場架喇, 個場太大
銅鑼灣cinema city呢個4DX場可以考慮下

Total 40個位, 根據依家CM上午場嘅價係168
即係最少都要6720
大家有信心拉到幾多個人嚟一齊睇先

到落畫時個post就可以講去邊訂碟

到時就等碟同等HT

睇完之後眼痛 唔知打咗d乜 亂撚到

台灣嘅Hunter Warrior brothers都很痴線

antman vs wasp都仲正過佢
睇下Marvel下個10年點接
X men連選角都勁有難度

即係2d mix 4d ？
拉到都好難約時間

身邊啲friends一係約唔到時間，一係睇一次就算

呢個3D版本嚟郁埋櫈4DX

而antman1就好睇過cm好多

數漏埋
Lucasfilm: Star Wars 9 同幾套Spin Off

如果拉唔到多啲人就難成事始終本身一個人都168

仲要連一套戲既創意靈魂-導演都接近無
James Gunn被炒後隔成年都揾唔到人
轉個頭James就接拍DC既Suicide Squad 2

Marvel 頂唔順新版GOTGv. 3劇本唯有用番James Gunn版本拍
拍都唔拍掂要翻頭請番佢
除左執番爛攤子仲唔係同DC示威咩

我反而覺得根本一早傾咗俾佢去拍SS過冷河先，再冇咁風頭火勢先請番佢

DC marvel 之爭已經好厭倦
但求end game後多返啲唔同題材嘅戲
唔好一尾鬥出英雄片

準備四刷

我有興趣

都唔夠人

組團睇冇所謂，不過記得唔好影相post 上嚟

金鐘m記.jpg

我正想講，最多開個tg為爐玩

真係唔好唔想變金鐘m記

笑到連登收到都仲未完

乜而家仲有4d場咩

開tg咁個post可能仲少人推

到底幾有自信先會肯影呢張相

冇晒喇, 所以上面係講緊私人包場
但係暫時睇都難成事唔夠人數

其實影唔係問題，影完放上嚟先係問題，仲要一個二個姿勢咁鬼特別

要影相就不了，我只係想低調去睇多次老婆

影完應該係圍內send返出嚟
跟手唔知邊個用個新ac post出嚟就搞掂
仇都冇得報呀陰功

到呢一刻都唔明Alita係有咩其他角色冇嘅特質令我可以去睇六次咁多

角色，世界觀

過冷河理論難d成立
肥水不留別人田，我諗係強行簽番佢等SS2 之後既發展唔會行得太順

尋日開場前我都諗, 點解會咁痴線入場睇七次
到完場都答唔到自己, 但我已經想睇第八次了

我直頭鍾意唒成套野，唔止alita,世界觀，設定，其他角色都鍾意，如果zapan 有ht 我可能會買

淨係背脊個日歷都有排搞

10 條友包場都係600蚊一個
可以任坐

ido 反而有興趣
佢獵人裝束加武器幾型

佢搞得靚我又覺得買得過

其實佢本身都幾型

如果真係出先再講

個背脊加皮褲真係好型
但髮型真係麻麻抵俾Alita bb串

自始佢把刀都比人搶埋後，真係型唔起

自從

無左把刀真係唔知佢點型

仲要爛面

真人幾靚仔
但戲入面個柒頭

今次落足眼力睇邊個殺夜歸女人
睇武器應該係女cyborg殺

大家一齊拉幾個都應該夠嘅
btw有興趣

佢戲入面講嘢個tone好正
寸寸共咁

我覺得係男cyborg

上次睇留意左，我覺得係女，男個個把刀凹入去

女嘅把刀直嘅 男嘅係鐮刀 我睇左幾次都係鐮刀一下斬落去

睇完漫畫就發覺點解Chiren係電影度會有個腦可以運上Zalem，又話佢係沙雷姆人，呢度算唔算穿崩位

利申唔劇透，唔明我問咩先去睇漫畫

好似話係跟ova

女雙手武器直唔晒，少少彎但未到鐮刀咁彎
我覺得殺人武器係幼啲同長過男cyborg鐮刀

直頭係
所以ova同漫畫之間都有bug

咁冇野啦

Hottoy 今日唔仲有冇得訂
今日先得閒去訂

我好想知呢個bug佢到時講秘密嗰陣點拆

想買張poster 返屋企貼下
想問邊到有得買

試下打電話落去問下先

本身想喺淘寶整幾張 最後都無整到

自己印搵人印會唔會好啲

我淘寶買咗幾張A4現貨, 都幾清, 但張紙好膠

前幾日好似都仲有巴打訂到，不過打電話問下清楚啲

可唔可以影實物睇

我星期五都仲訂到

可以呀放工返去影

直頭改setting添啦
睇番hk01 話金馬倫係無睇漫畫既情況下寫劇本
咁完全解釋到個bug點黎
我諗Robert改劇本應該幾頭痕

到時就兜箱入面既人體其實唔係Chiren,真既Chiren其實未死，變左Nova助手
反正係改編電影，點吹都得
諗起都覺老套

咁Robert自己改劇本應該就似你既版本
但都要金馬倫過過目先

金馬倫話ok就㗎啦

或者直接唔兜, 無視呢個setting
反正佢都講到Nova係last boss
而Alita本身任務都係為咗毀滅Zalem
直接打咪得

都要睇下漫畫點

話哂個設定都圍繞住版權入面果1至9卷，如果唔兜實有fans又質疑一輪
而家大部分fans都有睇哂漫畫，reddit都有人討論緊呢個位，如果出續集真係想睇佢點兜

三部曲，一部電影3本差不多

如果佢真係推晒三部曲, 都仲有時間俾佢諗點兜嘅
相信第二集都唔會一嚟就話Alita上到去
再加上下一集Nova都會重戲份, 又要交代下背景
仲有一集時間俾佢慢慢諗

佢好似話第二集nova係無對白咁出現，應該會兜

唔會啦
第二集淨係motorball組隊對傑秀皇(電影叫Jorgan), Zapan俾Nova改裝後揾Alita報仇

中間處理下Alita內心戲同刻畫下Zapan, 傑秀皇人物描寫咁又兩個鐘

係算兜都係第三集先講
第二集淨係motorball同zapan都有排講，幻想個打鬥動作畫面真係

記得Robert有話過希望第二集Nova戲份會多啲
愈講愈多內容, 兩粒鐘點拍得晒

如果出埋電大人同複製alita，三部曲真係怕拍唔哂
個人私心想睇電大人

我覺得第二集中後段點都要講佢上到蕯林
第一集結尾就係為左鋪呢條路
再拖比非漫畫觀眾屌

掉番轉，大膽估Nova 會落黎iron city
起碼俾edward norton 表演下演技同有需要改裝zapan
如果殺上去就太快

我自己反而想睇複製Alita對打嗰場真係好精彩
但如果講的話就唔止三部曲了

我諗就唔會落嚟, 應該都係有個新助手代替Vector
所以上面有巴打話Chiren未死都唔出奇
可能係Chiren改裝Zapan呢

始終基於setting Zapan唔上得去
暫時睇Nova反應佢只係覺得Alita幾有趣
未至於會因為咁而落嚟

暫時第一集見到嘅伏線係Jorgan 同Zapan 比人斬面 姐係會後面復仇 如無意外就駁入漫畫四至六卷
第一集收尾咁急咁突然 我諗第二集一開頭會解釋點解 同埋第一集尾Alita 舉劍果幕個旁白話係冠軍戰 好有可能係阿弟巴 講嘅漫畫冠軍戰 但打傑秀皇果part 最重要唔係結果 係個過程 (姐係Alita 點樣由新仔爬上去 起碼都解釋套99號新甲點黎先） 所以我懷疑 Zapan 復仇同傑秀皇比賽會同時發生

講漏左 仲有講Alita 點樣被傑秀王激勵

嗚呀咁樣我心臟會負荷唔到
不過講起, 其實我好想睇一幕完整嘅Motorball

但nova 落黎如果跟漫畫係有新既狂戰士身軀搵zapan做白老鼠
zapan 既復仇心令佢同nova 一拍即合
好過講zapan 拆件上zelam 再落番黎

小小補充返傑秀皇英文串法係Jashugan

我懷疑我本Artbook一野俾Alita當眼淚斬爆咗

都係舊調重"彈"
搵唔到500m (反駁請睇番Q＆A )
迪士尼大把戲可以投資點解會俾Alita (反駁都係睇番Q＆A）
同埋彈套戲（請睇番RT audience reaction 既反差）
繼續唱淡啦下

不過Q＆A票房分成要改改
美土大概50-55%（隔一個禮拜改分成％，製作公司會收60%改到40%如此類推），海外28-33% （好睇當地既稅收，戲院公司隔一個禮拜會改分成％），中國22-25%（因為大陸當見到外語片過左某個票房，中國會收多幾％當稅收，所以本來製作公司分24.8%會有可能下調）

cheers 我自膠

我都怕我d小說同ido送唔到黎

斬完都係一開2姐

咩網訂

Book Depository

打皇帝一定係重頭戲
同埋對二集一定會打到上去，如果唔係比觀眾x死

啱啱放學，即刻嚟推post

咁可能第二集滿足到你都未定
Motorball 我相信都仲會係重頭戲
點都會有一幕睇Alita 著新甲打motorball
睇漫畫見到Alita 黑化變左第二個人咁打motorball 真係好型棍

Death Angel 狂氣傲嬌Alita

點解可以開到post9

有咩問題
Post20都仲得

太多痴線佬

好睇 > 討論劇情 > 想返睇 > 返睇 > 好睇 > 再討論劇情 > 想返睇 > 再返睇 > 不能自拔 > 討論周邊 > 想買 > 買 > 等收貨所以討論劇情 > 想返睇 > 返睇 > 好睇

所以你個名就係咁黎

返刷、傾劇情、傾續集
買週邊、買漫畫、等BD碟

發夢>起身叫春>睇票房>討論周邊>討論劇情

誓要推到有續集

此人已無藥可救

痴線又斷貨，仲要愈黎愈貴

$353

揾馬雲買啦

同馬雲買一星期到手，仲要平成舊水

買埋小説都係260hkd左右

Amazon us 精裝美版漫畫已經去到220美金

一個月前左右賣107美金 我好後悔無買呀！！！

我都未貼晒Rosa啲圖點會俾呢個post完

我記得開頭上畫推得好慢

仲有無多啲

宜家成班癡綫佬一齊唔快都難

有啦

可唔可以打格仔先

同cm比較已經係一種侮辱

唔quote了，西面隊長

【Hot Toys 战斗天使阿丽塔抱枕靠枕电影周边人偶公仔趴趴枕礼物】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥AYDgbx0Yucy￥后到👉淘♂寳♀👈

去攬alita

畫到好可愛

早兩日有啲時間
唔知頭唔知路入咗去睇早場
(純情唔想睇同時段經期隊長)
睇完發覺有驚喜
同有少少後悔咁遲無得睇4D

大陸casio有出計數機同埋詞典

續集記住睇喇

罰你下次睇續集4D

但起碼你有睇到而冇錯過

我都無睇過4D

睇完Alita最要做嘅事
就係話比你身邊嘅人知有幾好睇介紹多啲人去睇

貴左成倍有多

同路人，我都後悔緊冇睇到4d
淨係睇左2d同imax3d

淘寶買嘅A4 Poster

廿蚊人仔8張，圖係幾清嘅但張紙好膠
不過拎嚟貼下屋企係可接受

LINK:

賣斷好事黎啊 證明周邊產品有人買
好在一開波買定收藏

等續集4d
到時出續集一定要2d 3dimax 4dx mx4d都要睇哂

仲有screen x

Welcome to the club

Screenx邊到有得睇

唔組隊打傑秀皇都唔得
同時ido又要幫傑秀皇

幾好 唔該巴打

長沙灣 D2 place

有位越南嘅hunter warrior bro已經痴咗線

不如專注揾新聞分析續集可能性仲實際
愈無希望就愈要課金

我幾鍾意首映呢條裙

如果出最右邊同最左邊個隻alita，唔知會有幾多人買？

1:1 Alita模型 擺喺屋企

唔知有無人會紋落個身到

實有d痴線佬買返去日日奶

變型金剛拍到爛仲有第6集
同bumbleble 2同時拍
無天理

見到日本仔就嬲

好似話荔枝角
利申未睇過

錯重點

廢物日本仔

鬼佬童年回憶 拍到狗屎垃圾都狗衝

我地咪係囉，抱住嚟瞓

有無巴打記得呢張gif Alita講乜
係時候睇多次重溫下

You have always known

"you knew it"
好似話ido一早知道佢既身份係戰士但唔同佢講

其實變形金剛都好似係日本

我記錯對白

you always know!!!

張gif好清

罰你睇多次啦

SOR 我英文差，淨係知大概意思

變型金剛響日本淨係出玩具
俾美國孩之寶買左美國發行權就順便出埋卡通

所以日本係唔明bumblebee同男主角既友情

其實應該係You've always known
如果無睇錯Alita個嘴仔淨係郁咗一下去發嗰下短嘅"ve"音

大家已經可以睇gif讀唇

樣唔似

係記得對白

去到六七刷嗰時已經記到完全唔使睇字幕

尋日睇已經冇睇字幕 仲可以細心留意Alita bb

訓前一推

巴打咁早瞓

睇MX4D個時開始無睇字幕 好似係第4刷

其實D對白唔係幾深
無字幕都OK

自問英文唔多好
但因為睇得多，有好多幕都可以跟住講

呢幕Rosa做得好得意

G1係美國日本都有播，日本印象中有有播一至三部，headmasters 好似仲係日本動畫公司制作，不過之後日本好似冇再播變形金剛動畫啦！

係 不知覺會講下一句對白

d對白就黎倒背如流

到時買咗碟就過癮可以喺屋企大叫啲對白

好想大叫fuck your mercy

瘋狂loop fuck your mercy

Rosa真係好CUTE CUTE
後面2:50同James講嘢嗰陣個樣勁可愛

瘋狂練拳

仲可以大叫because i love you

要買兩隻碟先得
鐵盒：儲
普通：拎黎睇

可能鐵盒+itunes
itunes版可以隨時睇

個人認爲google 好d
因爲google可以係任何平臺都有得睇

同埋鐵盒版應該係4K+BD
應該仲會出隻單3D / 3D+2D

主要睇用an定ios
我用ipad多，都可以出返電視

啲碟有無講幾時出？

國外5月
香港未知

到時打算去CDwarehouse睇下

睇下有冇得訂

咩版都要

有 今日訂多左一隻

打算鐵盒再加一隻2D/3D

哇，3隻喎航海巴

到時睇下外國有咩特別版
再加隻港版bluray

一隻珍藏一隻玩一隻擺係到觀賞

佢屋企應該好大 兩隻P1 3隻HT

仲要話P1放喇叭上面呀

跟唔到

成間屋都係bb

只係set音響可能都幾十萬到幾百萬hkd 如果唔係點擺到P1...

有位玩喇叭係好幸福
屋企細都只係用headphone

btw 發現titanic ost有出hires，雖然係44.1khz/24bit
alita同avatar ost都唔見有出到hires

屋企一隻ht嘅位都執死我
仲要特登執個空間比啲周邊

如果訂p1 已經佔我半個figure櫃

航海巴真係追唔到
我都要執位先可以擺到

大陸琴日得130萬票房

係到 叫我？

真係追唔到，我都係1隻ht+1隻figure仔
等5月買埋隻blue ray就收手

話說今日同fd睇完cm
平心而論，套戲又未至於話咁差，劇情上都接駁得暢順，女主角睇睇下都順眼左，不過最尾個度hea左d，一拳打爆軍艦 好似趕收工咁
佢同alita有個相同之處，就係套戲開頭設定都係0記憶，慢慢尋回自己過去
論劇情(兩套以第一次睇時候): cm>alita (我承認第一次睇alita個陣係有d混亂)
論打鬥:alita>>>>>cm (呢個真係無得比)
論cg特效:alita>>>>>cm (唔洗多講 微表情同神緒做到同真人無分別 sure win)
至於主角搵自己過去記憶既經歷，個人都係覺得alita好睇得多，可能我鍾意打多過講

btw純粹睇完套cm鳩up下

碟應該係last一部份，之後應該無其他周邊

你講完之後
我應該都會揾日早場去睇下
好似無啲人講到咁差

我覺得係既，我就無睇劇透個堆 最後都估唔到會咁，至少無咩冷場
套戲都值得入一入戲院睇 不過比我重頭揀2選1，我揀alita
利申非marvel fans

cm睇motherfucker

佢戲份都幾重同幾搞鬼

同隻貓啲互動
但眼盲個位

眼盲又係hea左d，有無咁易盲
不過隻貓幾過癮，佢食個魔方個下o左

套戲係大陸都未落畫，wiki就講大陸最終累計票房8.8億

應該都差唔多到頂架啦
而家大陸個數已達可以幫總票房上到400m
加埋全球
我估最後420m完場

訓

好得意

420m其實算合格，只係因為有金馬倫個朵所以有反差啫

當然，無d濕鳩影評人就更好

晨早一推

artbook同ido journal俾你地班痴漢搶到去amazon best seller第3同第7

每日一屌美國佬

死人美國佬
Alita BB:我對你地好失望呀

早晨美國佬我屌你返去睇天線得得B啦

好事黎
除非你因為咁買唔到

同馬雲訂左

wiki有acc想點改都得
識睇梗係睇ref

其實睇完cm真係覺得麻麻
基本上係女版one punch man但唔搞笑
其次係刻畫女主角，我知有劇情同個人既bias但都要揾Alita比(有劇透)

Brie Larson發下惡夢做下mission番到地球，同motherfucker揾下線索見下舊fd就記番哂d野就搞掂。 我係未感受到佢有內心掙扎時就已經連大佬都搞掂， wtf

Alita醒完連野都未識食到由戰鬥揾記憶，揾berserker body, motorball , hugo到最後motorball都超擺重主角成長同探索自我過程。 起碼你會有兩個鐘時間睇佢成長同心態轉收。擺埋柒左既Hugo線唔理，主角既story telling真係Alita > CM, 當然，Alita一開始諗住3步曲都係因素黎

動作唔使講，CG都唔使講，兩個層次黎

同埋CM伏筆太快話到俾你聽邊個係奸你見Jude Law中段同波士視像報告時已經露哂底(詳情請睇番GOTG 1個奸角), 唔使等到Brie Larson記得番哂d野先知。搞到最後個twist位接近無意思

我睇完都諗起一拳超人
其實cm開頭太趕，突然就宇宙打一場又落返地球，仲未理解到咩事
Jude Law一開頭收收埋埋已經覺得怪，但之後爆skull實情係咁我未接受到

400m一定有嘅, 但之後仲有幾多就好難估
始終中國遲上都已經去到水尾位
某啲地方都應該一早落咗畫

開頭flashback下我又預左
咁響星球打一場都係要令觀眾無咁快瞓著，完全合理

但係無左Iron man 1, Captain America 1咁樣意識到自己由唔係英雄變做英雄既感覺。更加令人覺得出個新hero係趕住出Endgame而犧牲左一套英雄介紹片

愈多人買愈好

所以都係估420m啫人地
差唔多啦，睇reddit有人話美土會播多一陣，俄羅斯某d院線仲有imax

因為前幾日全球更新都係加咗10幾m
所以自己覺得個數比較難估
當然我都想420m啦
當初話350m, 再望住佢慢慢升到掂4, 好安慰

睇黎都要搵馬雲訂英文漫畫同dr ido

美土俾人批死到而家過80m先安慰

由佢一開始就表明自己係一個hero，已經成件事downgrade 哂

Hero doesn’t proclaimed themselves as hero, the world does.

佢憑咩？

好簡單
Marvel話佢係就係
仲要既係CM連能力運用都無點見佢學就駕輕就熟, 吸收完能力後係俾High order拒束能力而唔係教佢運用

CA大隻d跑快d就話唔使學啫
IM學飛都要撞下板
Thor由細打到大
Hulk係學唔好發癲
Antman要練變大細同combat
Dr Strange直頭上堂學用番對手
Spider man homecoming直頭有iron man set埋protocol指導

點解釋先

CA嘅經歷成長係我覺得所有英雄寫得最好嘅

希望爬到90m

我覺得唔過1億都叫做失敗開心唔到

唔好諗住過100m
諗下warcraft 47m美土就好安慰

呢個例子太極端

馬雲有碟嘅預計推出時間

有美國訂碟網就話5月中出DVD同Bluray
希望港版都快手啲

我放學落cdwarehouse問下先
btw巴打改咗名wor

其實唔極端
佢全球收433m
budget差唔多但無續集
就係因為美土成績太樣衰
Alita都叫做多個double

舊名由高登用到依家, 好多回憶
但因為Rosa b同Alita bb實在忍唔到

Warcraft嗰陣口啤係一般定點?

都係用番RT audience reaction作準
warcraft 76-77%, alita 94-95%
但口碑係連warcraft死忠都唔太buy

CM Greenbook HTTYD3 LEGO2
呢啲都已經有iTunes預購，但Alita未有

無可否認CA同IM真係寫得好好
真係似一個英雄
CM就

假如CM唔係掹住Endgame咁出
淨係一套英雄片上畫，票房多數唔掂
有幾多人真係為CM入場，為Easter Egg咋

就算thor1 好一般甚至2係垃圾
都寫得好過cm
cm完全係無啦啦空降落黎憑自己意外地有superpower就話自己係英雄然後幫你救世界

真係，如果唔係連住end驚 我個fd都唔睇
中間突然識控制能力 我都黑人問號

其實啲劇情關唔關endgame事
未睇過

唔關 純粹講cm點黎
係最後彩蛋少少提及 但關係唔大

美土應該都係成功，話晒又係接觸開嘅英雄
但海外就唔敢講
睇羅素兄弟點樣係a4幫呢個角色造化
點都一定好過獨立起源戲

但我覺得都係要睇
唔係唔知佢乜水，好難係a4代入
Marvel成功之道，連續要你入兩次場

咁就呃左人入場

CM其實咪就係典型爆谷片
因為個個人都已經當左佢係AV4 前傳故仔
所以唔會咁着重睇佢detail
主要睇關連性

呢樣marvel捉心理又係玩得好勁
無成長 唔緊要
因為個個都唔係當佢係起源片睇

CM絕對係唔難睇
但又唔叫好睇

Marvel 片 墊底一定係雷神1，2

我覺得thor唔係喺本傳演出先好睇

反而捧紅左Loki

RT連2019 best movie (so far) 都無Alita份

hunter warriors一齊幫手炸鳩佢個twitter

終於394
破400應該ok

屌，推兒登無用
推RT個Twitter啦

已留

MCL疑似cut場
撐住呀UA, 我今個星期六想睇多場呀

UA星期四都係得isquare兩場+青衣一場

食屎啦垃圾rt
list上面全部班打手寫高分寫返黎

推爛佢個twitter

所以先要炸鳩爛佢個social media
話俾人聽影評撚不代表我地

係 Megabox應該聽日先更新
見佢聽日都仲有4場, 唔會一嘢cut晒掛?

各位想睇就襯早喇

碌twitter見到

上個weekend仲有唔少人睇, 我諗呢個weekend都會有場次嘅

除左TKO

其他場去到聽日就完

口碑勁到。。。
如果無續集真係難以置信

除咗留言同Repost之外, 仲要Like其他留咗Alita嘅人呀

我17號去睇都見仲有成半場人

UA應該有, MCL就真係唔知,
學一窮巴講, 見佢星期四得返TKO

星期五得番黃埔，葵芳，荃灣，tko同埋d2

原來今期pcm有提alita隻game

竟然

UA應該聽日先更新

隻game就算啦
捱半年就執架啦

都係0個句，等金馬倫開口

like左好多alita既同好

Alita 帶我認識歌手Dua Lipa
佢d歌都幾好聽，把聲好好認，好好聽

佢把聲好正 同Rosa b一樣沙沙地咁

五刷完，都係咁正

要返工，冇時間刷

放假睇 今個星期最後機會喇
嚟緊28號有一堆新戲上

Rosa bb唱過首主題曲，把聲一模一樣

Day Lipa, rosa b, alita

而家少咗好多場

Rosa bb唱過首主題曲，把聲一模一樣

Dua Lipa, rosa b, alita

我成日loop嗰段片
老老實實我第一次睇嗰陣對首歌冇咩感覺
跟住開始搵Rosa b啲片睇, 聽到佢唱首歌留意到啲歌詞
慢慢就愛上咗

決定星期六再刷嗰陣帶舊橙同朱古力入場
同Alita bb一齊食

一開始聽無咩感覺，聽慣啲電音，唔太慣，但聽聽下就上左癮

我覺得最正係啲歌詞真係好有意思

係咪即係講fuck your mercy嗰條?

不過講最鐘意都係ost首I don’t even know my own name,好舒服嘅感覺，聽完成個人都有番希望，正能量都係由呢首野到嚟

係最尾仲要錫個cam

肯定係Alita靚到爆,，所以塊玻璃貼突然爆左

我都幾鐘意呢首
頭兩次睇都唔係好留意到啲配樂 (Motorball除外)
到認真聽就覺得發現好正

個空間感同回音正到

痴撚線

凈係識諗呢啲

風化島

日本仔同台灣仔都好撚變態

所以咪話
真係痴撚線

咁都得?
佢無睇原著架?

其實hk01信住一半先
成日扭曲事實放假料

完全唔會諗呢樣野

台狗個腦永遠都離唔開性，垃圾到

我雖然痴線，但完全無諗過依啲野
台狗真係個腦得交配

都係
同埋揾番Alita同Avatar係bundle既報導

The February 24 issue of Entertainment Weekly has an article on the next two James Cameron projects. The deal with Twentieth Century Fox was to do both projects, so that one wouldn't be done without the other.

"We couldn't do one unless we do both," says Cameron. "They use the same technology."

放工一推

諗咸濕嘢都算
點解可以有父女呢個類別嘅意淫嘢

如果有點解
就唔會有台灣風化案聯賽

亂輪真係
啲台灣人搞到扑野係第一重要咁
套野咁多野討論反而討論呢啲野，見到都反感

呢張complete edition 比我日日loop緊

無黑膠機

啱啱落咗cdwarehouse到問
佢話未有得訂住

有消息嘅話上網應該都睇到

其實諗住買多隻係用黎做後備配件。

你仲可以出去搵人訂造啲頭雕

第一次買玩具，借問聲邊到有得訂造。

新圖到

bb豬

Bb係神聖既

邊個會估到大陸票房居然爆冷
比悲傷更悲傷的故事 預計收13億人仔
由上映嗰日霸住第一位到依家
剛剛上嗰陣貓眼都係預佢收1億幾

一日13萬場次，大陸係咪邊套多人睇就播邊套，食水食到盡

望到alita票房我仲悲傷

美國+日本票房真係無眼睇

竟然係咁
會唔會係想中台一家親先谷票房

我第一時間都係咁諗

Alita喺大陸成績雖然唔算好勁
但都算係咁喇 自己入咗1億幾USD
美國就真係悲傷喇

Alita對美國佬同日本仔表示

咁又唔會掛
我諗真係情情塔塔，喊苦喊忽多女女睇

critics同觀眾屌hugo線同有時d scene飛黎飛去同埋強硬式逼人睇sequel係正常既批評

但係濕鳩到屌alita大眼，cyborg有波同racist而唔睇就真係諗起都眼光爆

成個電影業俾你地搞彎哂喇 .jpg

可能女朋友陪完男朋友睇完cm
代價就係陪番另一半睇依套愛情片

正

好SEXY

幾時都咁靚

同埋啲女女又會自己約frd睇呢
聽聞套戲係好鬼慘

佢真係又靚又可愛又玩得

最重要係佢真係做得非常非常好
無論科技幾咁先進CG幾咁靚, 無Rosa對Alita呢個角色嘅了解同演繹
根本無可能令到咁多人咁鍾意呢套戲

今日就嚟完，大陸票房有131萬人仔
悲傷故事有成7700萬
終極爆冷

有內幕咁款 明明台灣套戲都唔係幾hit

聲音表情動作都係出自Rosa，冇佢就冇Alita

唔敢講有冇內幕，但大陸係咁得意
好多仆街嘅戲去到佢到就大收

根本一樣

無計啦 一套新戲 一套舊戲無得比
不如睇下cm沉得幾快

兩位bb

招牌笑容

綠書嘅票房好怪，上咁多日，無大收，但每日嘅票房都好高下，個勢好穩

望望下上面幅圖突然有聲
"Sorry"

各位快d幫手推走佢 send錯圖

Twitter rt best movie 差唔多9成留言都話係Alita

巴打做乜嘢自膠

做乜9係alita面前講其他女仔

其實重點係wallpaper

應該唔小心hi到

gif

我都用盡個張

一樣用緊

個表情
真係超可愛

你對Alita就唔係真心

竟然敢係alita post講其他女仔
AlitaBB 知道會嬲

瞓前一推

btw認清楚真係鐘意人就追啦唔係實後悔

same here，咁多巴打用同一張

笑死
出圖出埋whatsapp圖

大家學下野 已有真人版打拳

碌碌下有whatsapp圖真係呆左

佢好多多餘動作，同埋日字衝拳唔係就咁亂出拳

等師兄拍片學野

訓前pushhhhh

淨係識個下 其他動作唔識

你去追人啦，Alita 交比我地得架啦

一樣

same

岩岩又搵朋友睇左佢既第瑋次，不過係2D

一

得啦，全世界都一樣
個個搶我bb

佢睇完有無想睇imax衝動?
你可以兜口兜面同佢講，話左你早d入場睇 淨番2d場先黎睇

瞓前一推
希望可以發個好夢

呢個gif太正 要po多次

巴打為咗推走幅圖遲咗成個鐘瞓
不過你都係放心追人等我地剝橙俾Alita食啦

你哋好衰

第二集唔掂

Push

我都用緊
呢張最正

有消息人仕響twitter指票房可能達到可以開拍續集既程度，但消息未確實

加油呀其他hunter warriors, 繼續課金俾Alita啦屌

痴漢起身了

早晨一推，每日一屌美國佬

咩消息人士先咁似無線啲新聞

刷夠就準備買碟買週邊啦

magic sequelizer

除左睇左同狂刷嘅鬼佬外
其餘食屎啦美國佬一次都死唔肯睇cm自己講到好普通但就刷幾次，真係忽左

已經留定筆錢買碟了

所以先唔可以放鬆
更加需要繼續支持落去

小島秀夫都二刷左

下隻新game搵rosa b啦

筆錢
巴打諗住買夠10隻？

下隻都唔知幾多年後
說好的death stranding呢

有品味係識貨係唔同啲

兩隻姐
要換4k電視睇，所以要留定錢

唔知下隻game嘅靈感會唔會由alita個到嚟

等到2046
不過我等

個twitter啲留言mean撚到呢
出到續集就大巴大巴車埋去

但都係嗰句，不論啲料堅定流
有消息吹下有下集都係好事嚟，可以睇到fans反應

依隻連玩咩都唔知

偷運bb

換得電視就買埋喇叭/soundbar
隻碟應該有埋dolby atmos同dolby vision

音響老豆有玩開，仲要日日開到勁嘈

得個兩三條tweets真係鳩嗡
掉番轉睇下RT 0個條tweet 直頭俾hunter warriors rampage緊

美國時間2019年3月20日
【迪士尼正式啟動與21世紀FOX之併購協議】

#協議共高達713億美元 #米老鼠一統江湖？

經過十多個月的程序，不同政府部門的批准，
協議今日正式啟動！

#DISNEY名下將得到包括
●Fox 電影製作 及旗下版權
●Fox 電視製作公司 及旗下版權
●國家地理頻道NatGeo 及 FX 有線台,
●OTT點播平台Hulu 中Fox 擁有的30%股權
（迪士尼成為擁有60%股權的大股東）
●Fox 國際頻道如 Sky , Star等 及
●美國本土地區体育頻道 RSNs
另外
迪士尼 CEO Bob Iger's 將會延長任期到2021

#FOX保有及得到
●Fox 電視台及
廣播媒體
●Fox 新聞台 及
●FS1,FS2体育頻道.
以上資產將以新公司名義擁有
而FOX亦會得到25% 的迪士尼股份。

◆#版權 方面
，迪士尼會得到
《 Avatar #阿凡達》 、
《Marvel X Men #變種特工 》 、
《 The Fantastic 4 #神奇四俠》、
《 #異形 Alien》、《 #鐵血戰士 Predator》、
《 #虎膽龍威 Die Hard》等
尚有其他Fox 制作電影版權。
#電視方面 會得到 "The Simonson" “This Is Us” “ Modern Family”及有線頻道 #國家地理頻道 及 #FX 各作品的版權 ，而成為OTT 點播平台Hulu最大股東則進一步威脅其他OTT 點播平台 如Netflix 及 Amazon Prime Video的生存空間。

◆#Marvel MCU 版權歸一 (除了Sony)
電影方面 《X-Men 變種特工》, 《Fantastic 4 神奇四俠》, 《Deadpool死待》, 《狼人Wolverine》 , 等再回歸Marvel版權。
但坊間有不小觀點憂慮，歸MCU後《Deadpool死待》及《狼人Wolverine》早前成功的暴力成人元素將不復再？但其實早前Marvel高層確認《Deadpool死待》計劃將保留成人向R級。
不過卻有消息人仕透露 《X-Men 變種特工》將全數易角重啟只獨留最受歡迎的《Deadpool死待》電影。
相關新聞

◆#Marvel電視 方面
FX有線台及FOX製作的《變種軍團Legion》(將於第三季完結，但其實劇組預定三季計劃) 及 《The Gifted 變種天賦》 (尚未續訂第三季，第二季收視下跌40%)兩劇應將走向終結，而變種天賦在第二季故事的拖拉劇情可能或多或小可能因為前景不明朗所影響，算圍其中一個在整個合併案下的犧牲品。
另一方面 #一直弱勢的MarvelTV部門的續存亦成為值得討論的問題。
而 #Diseny成為OTT平台Hulu大股東，Hulu可能會有更多Marvel劇集以 取代 2019年Marvel 收回 Netflix 夜魔俠一系列的劇集。
相關新聞

◆#OTT平台
Disney成為OTT點播平台Hulu 大佔東(其餘NBC佔30%. 華納佔10%.)對早前公報的2019 #自家OTT點播平台 Dinsey+計劃有何影響屬未知數，究竟會合併還是雙互合作擴展市場尚要時間觀察。
不過就華文地區觀眾來暫時影響不大，因為OTT點播平台Hulu 暫時未對港澳台地區開放。
但可預期對Netflix 的衝擊屬巨大。

◆#FX有線台
FX台一直以成人嚴肅題材為主包括
The Americans 美國碟夢、 Legion變種軍團 、黑人音樂劇Atlanta 、American Horror Story 美國恐怖故事、Fargo 雪花高 及 American Crime Story 美國犯罪故事等，雖然暫時未有消息指長遠FX走向會否有改變，但長遠來說，今次收購會否影響FX其成人嚴肅黑暗題材取向還是值得優慮！

◆Sky , Star #為迪士尼打通歐亞市場
Sky 的歐洲市場及Star的亞洲市場將迪士尼的直系版圖擴充到全世界

～～～～請支持 美劇癮～～～～
#粵語網台節目上架 #youtube美劇評論節目
●Netflix ☔雨傘學院 劇評Youtube Live
美劇癮仝人同你一邊吐糟一邊分析
▶ ◀

●Counterpart 相對宇宙 2019年3月
▶ ◀

●Netflix ☔雨傘學院 初評
九叔單機 ▶ youtu.be/eOpYgNDHxFA ◀

●Game of Thrones第八季預告終極分析～你絕對會傳遺漏的彩蛋情報
▶ youtu.be/wxrRhOnQIW4 ◀

●俄羅斯娃娃：派對迴旋 結局分析
▶ youtu.be/K5vGbcVT9pg ◀

● Arrow 完結火速分析 ❗
▶ youtu.be/VyZpQN7acmQ◀

Fb 睇番嚟

米老鼠玩晒

希望下一代會知道有間叫fox嘅電影公司拍過好多好睇嘅電影

以後一有marvel片上其他戲都要讓開

更加肯定金馬倫持有銃夢版權係正確決定

淨係分時間上都煩死迪士尼
avatar, marvel, starwars, pixar, disney自家制作，異型

Fox有間子公司叫fox searchlight專拍小品
好撚正
希望留得低

年年炒冷飯，睇見都唔開胃

放心，有排你唔開胃

可能mcl今日就last

21,22號各有一場

岩岩去mcl網睇變到得返今日時間
唔知係咪update緊野

Yoho停左場 今個星期無得睇了

宜家越嚟越少地方有得睇

Lunch time 再屌美國佬
望到個票房就慶

年初一上到而家，差唔多啦
好過美國上得唔夠一個月就要讓哂路比英雄片

迪士尼： rt, 打手，影評撚，marvel 眾英雄，旗下眾公主，連alita老細都係我既人

點同我鬥呀

每日一推

其實rt係nbc同華納旗下,都唔知點解要幫disney打飛機

唔計俾分
rt護航護到del comment真係屌出聲

出一個公主都摔死你

我今日先去睇呀

當我無講過

大大話話都上咗成個半月, 好勁架喇

香港觀眾算落足奶力谷票房架喇

原本想睇聽日star cinema嗰場, 真係俾佢cut咗

下 有得咁樣cut場架咩

上星期日去睇仲爆半場
個場仲要唔係細，真係痴線
香港呢個成績完全見得人

唉屌再去睇MCL已經得返今日場
UA更新到星期五，但得好少

終於都

其實要準備定課金買blu ray更加實際
落畫後支持都好重要

正啊，d圖真係好好J

Bluray同特別版嘅錢已準備
但好想落畫前睇埋最後一次

先買普通blue ray
有機會換4K器材再入4K碟

咁每人次數唔到
我3刷已經破左自己記錄

咁我應該普通blu ray
等ps5 一出就買多次4k

當然唔係計次數純粹係想再睇多次咋

放學

幾時出藍光？？

5月

淘寶有得訂限量BD 仲可以搶number

好可能出雙碟
4K+BD (就咁寫BD其實係指1080P)
3D+2D BD
不過好少人會用3D電視，買4K+BD鐵盒就得

唔使買兩次

想知 4k同bd有咩分別 4k清d？

Pixel用多啲，所以影像比較清晰細緻
用返16:9做例子，BD係1920*1080而4K係3840*2160，所以4K嘅pixel係BD嘅四倍

最好梗係鐵盒雙碟普通BD+4K
一次過滿足哂我3個願望

我只係得laptop 電視又唔係4k 仲要無bd/ 4k player⋯⋯ 係咪全部都要買哂先播到

買部ps5同4K 55‘+就掂哂

加埋都唔洗1皮

買4K+BD版
如果冇4K播放機/電視/Mon，揀返普通BD播就得

得部macbook pro 2018

一係買bd機/ps4/xbox one，ps5起碼要等多一兩年
一係買鐵盒版收藏再itunes買黎播

好 thanks

鐵盒版就買硬，一定有特別嘢 用嚟收藏
另外買多隻bluray或者online買方便睇

我就諗住揀後者
可以手機/iPad隨時睇

諗住買兩本artbook會唔會太痴線
一本真係純收藏

MCL將原本播Alita嗰一場變咗做秦國片

秦國

真係好想要個鎖匙扣同貼紙
但唔想搞支那寶呀屌

其實唔洗，除非你想支持再買多本

不過而家再買好貴

99俾人買左

有d野官方冇出，真係只可以靠馬雲

琴日落去問咗話隨時7月先有

佢淨係首映活動先送
明明仲靚過依家官方啲周邊 唔賣好可惜

官方號碼實唔夠人搶，搶到真係好正

買左個鎖匙扣,如果個樣得買十幾個送人自用

比你講講下都想買

我屋企仲係3d電視
睇嚟要鐵盒+3d+play store

一啖砂糖一啖屎

仲要加多隻4k

25人仔個間

我搵下先, 暫時搵到間係一個鎖匙扣, 兩張貼紙要85蚊人仔

唔太鐘意用電視3D，雖然屋企都用緊
平時電視都係睇2D戲，係返睇Titanic時因為3D版重製有16:9先睇

唔理了,訂已落

都話好多人只差入戲院果一步，Alita BB 人見人愛

各位巴打留意返個封面應該係簡體字

屋企之前換電視都係換番4k3d
有3d唔好嘥

咁心急?
上淘寶睇話係紙盒

我接受唔到殘體字，都係等到時英文cover先買

會再補其他版,如果真係殘體咪放埋一邊當無買過

ido已到，如果佢送既書簽都係Alita bb就好啦
繼續等其餘2本小說

航巴第一當之無愧

航巴兄係周邊第一
無人能及

依到大家都咁愛佢

週邊密密食，分成唔差過票房，後面數緊錢票房反映唔到，保持樂觀

請受我一拜

好似係膠

好貴

soundtrack要買日版呀

日版買左喇
呢個係黑膠

原來係咁

巴打邊到買 amazon? Book depository? 淘？

Book depository
14/3 dispatched 今日到手
仲有2本小說17落單，可能要等多幾日先有

係咪都係原價？

香港係咪冇賣alita版隻green tea

因為美國佬

廢柴美國佬，今日fox都唔見埋啦，開心啦

我買既價位

Art book又無哂貨

個人唔建議買paperback

好，唔該巴打

次次睇到呢幕都眼濕濕

就電影黎講，佢明知咁唔公平點解仲要去玩波

因為係唯一上去嘅方法

我好鐘意呢幕係因為
Alita第一次擘大眼嘅close-up係好天真無邪
到最尾一幕都同樣係close-up，但眼神已經完全唔同

身邊嘅人有危險，hugo又死咗，點都要上去同nova做個了斷

如果出續集就可能睇唔到咁天真嘅alita

佢問HUGO今晚去咗邊嗰個表情真係好令人心痛

MCL已經全線落畫
百老匯同嘉禾仲有星期四五場
暫時得UA iSQUARE係有星期六

有冇人覺得Hugo可能未死？

唔死實比人鬧，本身感情線已經唔太好

等BD

實死 要跟番原著，至於新男主角自然有人補上

上映左個半月 唔話得啦

CitySuper/Fusion/International/Jason Marketplace 都未見有

男主角一都係ido

一直都係ido

咁睇怕都唔會入貨

終於要落

好怕上唔到4億

差個少少唔會上唔到掛

上呀葉恭介

應該已經上左，係未更新
樂觀估計會有420m

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張

狗狗先係主角，同bb一樣咁可愛

出侯基亞

分享一下wallpaper

要出續集啊

集氣

finding neverland
好鐘意以套既johnny

我又分享先

格硬cut

你73個訊息喎

想問如果印手機殼拎邊張去印好

唔該巴打

Mojo仲未更新票房
大陸差1200萬就9億

一日一球應該碌到上去

應該無人會估到悲傷故事會咁收得

望到聽日落畫有d唔捨得感覺

星期六都仲有喎

Ok 聽日刷多場

如果仲有４ＤＸ就正，玩波果度搖得好勁

push

記得有位巴打話入場是比故事更悲傷的故事，未睇過唔知係咪真

One day
I will back to Zalem

你永遠都咁夜

I'm the night's watch

執埋啲手尾訓

求原圖

晨早屌屌美國佬
食屎啦

唔知我bb知唔知咩叫番工呢

人地一早知啦
番freelance. 不過最尾連老細都斬埋

佢做左hunter warrior之後一蚊都無收過

收左hugo

晨早推一推

鬼叫入行番工第一日happy hr 就同同事打大交又斷手斷腳要請病假

請完假俾條仔水完轉行做運動員點知又俾舊同事尋仇，條仔又唔知出邊惹埋咩人搞到要補鑊最後重操故業，不過都醒番次，舉報番條仔攞錢

最後發覺老細係大仆街就殺上公司搞掂哂d人，其後發覺老細都係一個傀儡，對上仲有位ceo. 點知死唔哂0個條仔high大左仲諗住上總公司，就梗係叫番佢翻歸但唔成功
最後下定決心做全職運動員唔俾ceo睇死

如果擺響現代應該係好勵志既故事

巴打想像力好豐富

畫風突變

呢張清啲

原圖

頭段可以係
alita俾ido執番黎重獲新生
諗住做個天真小女孩點知發覺ido似近日傳單提過既痴漢
一跟蹤就發現ido係粵語長片d苦命醫生，日做醫生夜做freelance，alita誤打唔撞發覺自己有做freelancer既天份，同時落屋邨公園做運動，打下街場又發覺有運動天賦，又同街口識既靚仔有好感發下情

有無巴打將我頭段同中尾段link埋就perfect池

唔知點解睇到呢到個腦就自動播粵語長片啲慘情音樂

[url]
reddit有埋高清無字圖

諗住夜麻麻，手臂傷左仲出去打工
好慘架嘛

無字
呢張都勁正

終於等到呢張冇字

最鐘意就係呢張同埋半邊臉嘅poster
set左做lockscreen同wallpaper

Swan song 日日聽都唔厭

I, I can't lie, I'm scared to open my eyes

現實版alita

Cause～What if I find nothing at all~nothing at all

rosa bb 個版本
呢2句有聲

放飯啦各位院友

求rosa唱晒成首

喺醫院等緊女醫師

唔該晒巴打share出嚟
搵咗呢張好耐終於有

Taken it as a wallpaper

睇完醫生, 終於完成十刷

要多d航海巴去掃週邊

頭先先發現，隔離Bohemian Rhapsody 而家先post 3
我地會唔會太癲

我地閒閒地每人都睇咗幾次, 係多啲野討論架啦
今日我都仲發現到好多之前睇漏咗嘅微表情

好岩，唔知幾時落畫，每次睇都當最後一次
知道最後一幕一開場已經覺得好sad

咁我哋係癲㗎嘛

alita本artbook已經去到amazon uk電影書界別既#1best seller

review先抵死，e. g. watched alita 5 times

太過art所以我無買到

有無可能靠周邊收入撐起

唔係唔得，但一定要多
e. g. Power Rangers
budget 100m, 美土85m, 其他地方57m, 先收得142.3m

票房差，Saban 諗住賣玩具但玩具賣唔出，諗下個Megazord 幾撚樣衰，差到Saban (當年買恐龍戰隊黎美國既公司)都要賣電影title ,但之後有人接貨

但上個月有消息指Power Rangers揾到Paramount注資出續集

所以票房唔理想但電影公司都會寄望週邊正版產品大賣，麻煩大家繼續課金落正版，唔好淘寶同上網dl戲喇

所以話世事真係無野無可能

絕對有可能 其實Pacific Rim都係同樣情況
Production Budget 190m最後都係收411m
主要票房仲要嚟自中國, 計埋分成都係回唔到本
但當年figure同Artbook book係賣到斷晒市
好記得嗰陣要出去搶啲7吋figure

雖然話最尾Pacific Rim 2變咗景甜救世界
但睇返報導, 喺Legendary被收購前
Guillermo del Toro已經表示有計劃拍第二集
只係收購件事出現先搞到變成屎
所以可以推測到週邊嘅收入係唔可以睇小

中資係問題
Toro自己都閃左去拍忘形水
好記得當時Gipsy Danger出超合金都有報導

好可惜無得睇周邊收入
有得睇下個心都定啲

有難度喎
唔通要HT報數俾你聽

睇返資料, 其實2014年Guillermo已經話會拍
準備2015年開機, 但後尾16年Legendary被收購又停咗
應該係撞晒期, 佢先放棄自己親生仔
所以睇嚟第二集一早係開咗綠燈, 可見週邊嘅力量係存在嘅

我記得嗰陣係有巴打買咗隻超合金Gipsy Danger

不過都証明左打鐵趁熱同遲收購既變數影響好大
Guillermo都講左幾年會拍PC2，仲寫埋劇本
最後都要下放劇本俾新導演改，佢自己掛名做producer, dllm效果爭幾遠

所以而家Alita上映完後fox被收購其實係好事。早d重整架構早d決定拍唔拍續集。唔拍既金馬倫咪早d 帶隊去第二度揾投資者囉。最緊要producer director同演員早d mark定檔期，唔好拖幾年

冇錯, 學你話依家咁都係好事
因為呢一年點都一定有個大概計劃條路點走
到時迪士尼真係唔要, James都可以出去再搵投資, 準備時間都多啲
好過Guillermo咁俾啲其他戲夾死晒, 焗住放棄

咁其實avatar同alita係bundle
之前都分析過係播alita 1,之後avatar 2,3 先alita 2,再avatar 4,5 咁樣梅花間竹上畫

萬一收購拖遲左就麻煩，迪士尼就食唔到avatar 2,3 咁大舊肥豬肉，就難d注資俾金馬倫同robert拍alita 2

而家收購完成，起碼依個梅花間竹時間表睇落會繼續行落去

希望係咁，咁樣去法應該2022/2023就有
暫時上映時間，avatar2同3分別係2020年/2021年12月 avatar4同5分別係2024年/2025年12月，中間斷左三年

痴漢又回來了
啱啱放學，即刻睇唒200幾張bb相先

變左韓國手遊角色

好正

睇啱慣呢個身材
姐終覺得電影入面個身材最好睇

畫到太誇張

咪係，電影果個先好睇，嬌小玲瓏，細細粒粒，超可愛，依家呢個大誇張啦

the sky 睇好d定係ua isquare細場睇會好d
先謝

hi錯用左引用自膠

我都想問 全景聲同普通個感受分別大唔大?
見星期日有場想搭車過去睇last一場

剛睇過UA isquare係4號院
之前入去睇HER，就算係坐最後嗰排，睇2粒鐘都幾辛苦下
俾我揀我會去the sky，一嚟全景聲，二嚟大場

至於感受分別大唔大，我覺得係有但唔算好大
不過始終大家耳仔唔同有性趣嘅咪入刷多嘢

Isquare 細場千其咪試

仲有第十

我都鍾意原本個個
而家太成熟反而無感覺

到落畫仍然有十大排名 好感恩

the sky坐邊行最好feel 到時分分鐘包場

狂戰士身感覺有成長少少
但又未至於咁成熟

the sky我好耐之前睇過一次咋
不過去睇過個表，如果星期六場3號院的話
我會揀F行

臨飛一推

the sky 一號院巴打會揀咩位

收到 決定刷多場
況且未試過全景聲，人生第一次imax mx4d 全景聲已奉獻比alita

祝你旅途愉快

又save一張

話咁快又900幾啦

一號院我會揀H，我自己比較鐘意坐中段
大多都可以剛剛望晒個mon，唔洗睇電視咁款
不過我未睇呢個場，都係憑推測

巴打玩得開心啲

希望啱巴打你
我都係第一次睇M4DX

一路順風玩得開心呀

唔該巴打
聼日去買飛

Robert 好型

mx4d玩落係幾正 或者第時再有鍾意既戲睇下都唔錯

佢地有冇..

睇黎巴打似係訂星期日個場 得星期日個場係1號院
到時勿相認

佢地兩個似兩公婆咁款

係不過都一定要同Alita一樣咁爽先好睇
始終佢多打鬥場面，仲要有Motorball

痴線Rosa好靚呀

好鬼大隻，唔知點解覺得佢地好襯

巴打都打算睇個場啊

佢已經成為我最鐘意導演之一
以後佢有乜戲一定入場

有套2115你慢慢等

你唔好咁黐線啦

下句係咪話冇我都唔信

坐你隔離先

唔係

好賤啊

我笑左

Bird Box

SIN CITY真係好撚正呀

前面無水印張wallpaper放去ipad都一流

第一次睇嗰陣仲未識Rosa b但都俾佢吸引住
雖然個角色後尾係仆街

巴打係邊到搵

頭先碌facebook見到有人share出嚟

不過剛剛再用張圖google搵到呢個網

Did you ever wonder how they animate a CG character eating? I mean, is it different to animating that character talking? What extra things have to be rigged and modeled? What do you actually ‘do’ with the pieces of food?

These are questions I asked myself after watching Alita: Battle Angel. In that film, Alita (a performance captured Rosa Salazar brought to life by Weta Digital) eats…a lot. She has an orange. She has chocolate. And a pretty scrumptious looking hot dinner, too. Those shots just seemed to feature something extra that Weta Digital had done to make them stand out. But what?

唔知Rosa b食咗幾多個橙連皮

一齊呀巴打

今日大陸有7套新戲上映
仲要有波希米亞同Lego

頂住啊bb

準備1001

早抖訓先

要出續集呀唔該

今日 D2 CGV 早場無人
有興趣去包場

睇過一次Ｄ２係幾好ＦＥＥＬ，因為都係包場得４個人

第一次睇都係果度
睇screen X版

全世界都想要續集呀

bohemian俾大陸cut哂gay scene
應該七零八落變番做MV電影

巴打不如一齊大叫fuck your mercy

早晨一擁 and 每日一屌美國佬

一齊著佢件運動衫耍拳

早晨各位

幾時出碟？

好熱血
下個post可否擺頭位

段bgm自動係個腦到播左出嚟

AlitaAlita Alita

Nova=Critics, SJW

同埋已經聽到觀眾歡呼

每日一屌美國佬
有alita唔睇睇lego

fox高層已經地震緊
唔好阻到Alita呀屌

早啲震完早啲重組

震還震
唔好震到avatar同alita

Avatar到依家都仲係金蛋嚟, 實冇事
不過之前睇過報導話迪士尼對第4同5集仲係有考慮
應該都係睇埋第2第3集表現先

都好正常既
第一都未知票房點
第二係金馬倫當初構思淨係拍三步曲
拍少好過拍爛

所以講到尾都係要睇Avatar 2表現如何
但暫時嚟講一定唔會震到佢

金馬倫呢個級數都好難震得郁佢

咁導演都係自由身嘅, 係怕地震影響到套戲

金馬倫已經唔算自由
佢套avatar已經係disney旗下

呢方面定啲
佢一早賣左個avatar主題樂園建造權比disney
佢地一定有傾開計合併之後點

之後有alita 2, 3

推埋依度又開新post啦

如果有Alita Motorball機動遊戲係幾咁正

講起機動遊戲，香港迪士尼就黎有antman , 揾埋宣萱開幕

Push fast

搵宣萱呢下幾估佢唔到, 有啲驚喜
不過講真上年入過去玩ironman嗰個垃圾到癲
雖然話細路都玩得唔會刺激得去邊
但個mon又細又濛, 段片又流

universal studio新加坡個transformer 3d, usj 個minions 3d 仲正過iron man

antman個機動遊戲只係接管左巴斯光年個射擊game, 應該無改到遊戲性質

Push Push Push

寧願佢要用巴斯光年
之前睇啲介紹又吹到隻ironman好正好刺激, 玩完失望到

USJ個spiderman又係正到痴線
唔係刺激又唔係fing得好勁, 但視覺效果好好

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 討論區 (11)

跳撚左去11 自膠

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel電影討論區 (10)